屌9Time做乜撚

Time封面啫 咪留比個𡃁妹打飛機囉
到時我哋贏咗 佢咪又係仆住嚟放我哋上封面

我寧願有一日世界各地嘅頭版都係我哋喺煲底慶祝嘅相

呢個獎 呢個頭版 勢在必得
五大訴求 缺一不可

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

真 寧願有一日報紙上嘅香港人唔使戴住豬嘴口罩一齊相擁慶祝

靠自己

其實上唔到封面仲好 外國人只會更加同情我哋而唔會因為上唔到封面而攻擊我哋 相反如果我哋上到封面 有啲人會覺得我哋唔值得上封面而攻擊我哋

邊個上封面有咩緊要，我寧願打赢，放封底又有咩所謂

我好想有一個頭版 一張相係我哋喺機場接機
接返流亡嘅手足返嚟